早幾日講「來之能戰、戰之必勝」既霸氣去左邊樹呀

霸氣可以當飯食？